黃店 六両三 濕鳩玩具（miss pun) 俾港共政權針對、檢控

前幾日

Miss pun

不了

臭雞 不了

推

推，食過，幾好

條電子雞就算9數啦

死黑警又搵藉口去騷擾靚女

無錯
一陣同我講個飛機杯係藝術黎, 唔好意淫乜乜7都唔知點算

唔好物化女性 唔準買飛機杯同名器

講真 真係唔係話黃就一定要攬囉
賣相個陣就女權 平時就屌晒鬼

不分化 不割蓆